200萬天水圍兩房，有咩選擇？

請出招

首期?

樓價

單層村屋

天水圍邊有村屋咖

鋪位唔住得人咖

美金黎講，任你揀

二百萬想買兩房?

平極比你七千蚊呎, 你二百萬買到幾多?

昨單日市場連沽至少4伙銀主盤。其中天水圍嘉湖山莊同類三房物業，拍賣場上以505萬元沽出，以單位實用面積551方呎計，呎價約9,165元，屬項目近日低位，較銀行估價亦低約8.8%。
忠誠拍賣昨推出11項銀主物業，該行發言人稱，拍賣會上沽出3伙。上述為樂湖居1座低層D室，9月底曾開價500萬元，現減至450萬元推拍，終高開價約12%售出。

廈村

其實有

都唔得啦
都3-4百萬一層架

如果你將天水圍狹義咁定為天影路+濕滯公園路+天慈路+天福路+屏廈路圍住嘅範圍咪冇

但係天水圍西鐵站行5分鐘內已經大把村屋

不過鄧氏地頭...自己諗

港幣

天水圍邊值7千蚊呎，咪玩啦

果到叫流浮山企開d啦.jpg

紅圈內先叫天水圍比野圍住咖嘛

其實樓主都知無可能 唔明出post黎做乜

當年99萬買既人，200萬放比我都賺緊100%，點解無可能？

當年魚蛋都係一蚊串 而家你2蚊買唔買到？

樓主個世界唔係咁

你自己揀兩隻

你係咪之前鏗鏘集個calvin, 思維似似地